3HK 12月完約，CSL/SMT/3 sales 請進

如題，想搵番d 大專生或者corporate plan 5GB plan
有plan請留言
或

想今個月簽約

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie